# README #


22/02/17 12:34:38 - me: jest plik .vimrc "per projekt"

22/02/17 12:34:50 - me: czyli wklejasz go do głównego katalogu projektu

22/02/17 12:35:10 - me: zostanie wzięty tylko pod uwagę jeśli odpalisz vima w tym katalogu, w którym znajduje się ten plik

22/02/17 12:35:54 - me: w pierwszych kilku liniach masz listy nazwane mam nadzieję zrozumiale, które należy uzupełnić o typy plików/poszczególne pliki jakie wykorzystujesz w projekcie

22/02/17 12:36:31 - me: jak już to zrobisz i odpalisz vima w tym samym katalogu to jak naciśniesz f5 na słowie kluczowym to przeszuka cały projekt pod tym kątem

22/02/17 12:36:48 - me: uwzględniając reguły w whitelist

22/02/17 12:37:06 - me: jak naciśniesz -/ to wtedy możesz wpisac słowo klucz do przeszukiwania projektu